Как экспортировать модули
=========================

1. Зайти в gii в раздел Export Modules.
2. Отметить галочками необходимые модули.
3. Нажать кнопку Preview, после чего отобразится список файлов для экспорта.
4. Нажать кнопку Generate. Если выбранных модулей нет в core_modules, то они добавятся. Если такие модули уже были ранее,
то они перезапишутся.
